單戀/暗戀緊嘅同我全部入曬嚟

你知唔知我真係好鍾意你你完完全全係我鍾意嗰一類型嘅人 我真係好想好想好想私有化你 望住你但係又唔識點進一步係幾咁辛苦

但最慘嘅係原本以為自己只要努力啲 主動少少都可能有一絲絲嘅希望 但係後來先發現我係連機會都無

究竟我應該繼續沉等你，定係及早抽身離場

我真係好好好好好好好好鍾意你㗎！

我應該點做

好辛苦啊 呢幾日我諗都無心機做其他野
除咗同香港有關嘅事之外

我明

我明呀 必經階段黎 上兩星期我都好辛苦 但呢幾日諗開左慢慢接受做住朋友先

講嚟聽下我呢幾日知道之後搞到我真係完全無心機做其他野 淨係諗住佢

我係完全無機會嗰隻

就係唔知佢諗乜 一時避一時冇避 有次有fd 幫我自爆左 佢好似好開心 但我之後冇再行動 佢就好似冷淡返

好羨慕你 我連機會都沒有了

有乜好羨慕 依加我地唔上唔落咁 又唔敢再take action 住

辛苦到呢排飯都食唔落 識佢一排已經有種係佢啦既感覺 我連佢有冇女朋友都唔知 但佢成個package都唔差點會冇女 巴打係已經知道女神有男朋友？

但係起碼你有機會 都有可能一齊 只係唔去馬咁解 我係連機會都無

你同我情況一樣 將個性別調轉就完全係一樣嘅情況
我唔100%肯定佢有男朋友 但係似有 就算無的話我諗應該都有鍾意嘅人

你同佢點識

返part time識 玩得埋既個堆 佢對個個人都好好 但佢一笑我真係招架唔到 有一齊食過飯 成餐飯都扮冇野但其實內心痴哂線 自己覺得好自然 但唔知有冇暴露到

我都好鍾意佢但係又唔知要點做好 好辛苦

女追男好容易嘅姐 如果你樣ok

點識㗎絲打

Ocamp

我好鐘意你啊仲想堅持下先，想主動啲溝你但我真係唔識啊等我學成歸來好唔好，唔好無端端出咗pool啊好辛苦啊點解我要有七情六欲呢？其實毒撚一個更開心

我依家晚晚要去做運動散心

我係咁溫書 希望可以冇咁掛住佢

如果人地有女朋友就唔好搞到人呀嘛
你又同佢點識

點識㗎絲打？

btw一個女仔有鍾意嘅人咁係咪代表我可以直接收皮放棄 我唔甘心

同校

Ocamp
你100%肯定佢鍾意嗰個唔係你？
如果佢鍾意嗰個真係唔係你嘅話咁就真係好難追，因為女仔通常鐘意咗一個人之後眼中只會有心上人

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

平時有冇同佢傾下計whatsapp下 同埋你點解覺得佢有鐘意既人

我都係咁決定表白 衰左一了百了好過依家心情上上落落

100%肯定 識得唔耐 我又唔係有啲咩特別之處 我又唔係靚仔 問題係我地唔傾計嘅 咁點可能會鍾意我

其實無論男女都係㗎基本上鍾意人之後眼中只有佢

無啊 點覺得就唔講啦 一講就自爆

但係你有幾多把握先

我都唔敢whatsapp佢 萬一炒哂車或者佢有女朋友就...
見到面都唔敢講d深入話題 淨係吹下水 我認無膽

我連吹水都無

暗戀緊一個有男朋友既女仔

點互flirt？
點解做唔到朋友嘅？

唉 你好慘 話掛著你已經係超越朋友關係啦
咁都唔一齊證明個男仔唔係真心對你 放手啦絲打

不過都起碼有開心曖昧過 我就乜都無 唉 我好鍾意佢啊

我都真係好鍾意佢啊 但係我明白 我地根本唔可以點 唯有希望天父做十分鐘好人

直接問啦屌
估黎托7

唉 我係一啲機會都冇
唔係0% 係負添啊

隔離department 可以點識
完全無交集

我都唔知 有時覺得有機會 有時覺冇機會 好心煩
5成掛

？？？鴨？？？

直接表白 自殺式死心啦
長痛不如短痛

I hear what you're saying but it's not real until you make your first step to chat with her. Not every man's type of women is the same. Of course everybody likes handsome and beautiful people. In terms of appearance, some men like petite women, some like sporty women, some like svelte women, some like them tall and thin, some like them well-rounded and curvaceous, some like them voluptuous, some like them busty, some like wode hips, some like curvy legs, some like silky feet and so forth. In terms of personality, some like vivacious women, some like kind-hearted and helpful women, some like them tactful and diplomatic, some like them compassionate, some like them quiet, some like them sociable and talkative, some like to be controlled and dominated and so on. My friend Ronnie is a fan of Tracy Zhu and.Samantha Gao, both of whom are exquisitely beautiful women. Like him they both have an exquisite taste in shows, fashion, hairstyles, food and interior design. Both are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw tracy dress up in a kimono for a party while samantha was in eighties clothing. Both have a glamorous career and job. Tracy has got a leading role in the upcoming television series whereas samantha has got a supporting role in it. She plays the role of a doctor in it. By the way I don't think Ronnie needs to dress up to go to work. A polo shirt and shorts are fine. Just dress down to go to work.

每次係公司撞到 都同佢打聲招呼
等佢對你有印象先

你絲打都可以俾人咁對待？

Same
巴打都係01年？

唉，係呀……

你點識個女仔？ocamp?

我今年中六，同級同學

我嗰個都係中學同級
入埋同一間U
上個月先中意咗佢
但最近wts 傾傾下先知佢有男朋友

你會諗住點？

同佢繼續做朋友囉
唔係可以點

有冇諗過 進一步行動

佢有男朋友 費事啦
等佢分手先會有下一步

你今年幾歲？
十年好誇張喔 我都唔知自己有無咁長情
你地點識㗎？

15歲就開始鍾意中學同學？
咁依家仲有聯絡？

聖誕就去自爆表白

咁仲有時間俾你增加機會 加油
但係我就無啦

慘得過知佢冇男友 但知佢只係當你係fd

你直接問？

間接咁問

想知可以點問

鐘意咗個女仔
係一見鍾情嗰種
不過近排關係好似停滯咗咁
高位横行多數係儲力向下爆
佢仲要高過我1cm
都唔知仲有冇機會

巴打個名

ff嗰陣揀咗依個名

我個ex之前夠話當我朋友 結果當時其實佢已經係鍾意我

咁點估啊

1cm姐

我諗會feel到既 有次wtsapp flirt佢 佢覆我😕

女仔會唔會難啲接受條仔矮過佢？
好似保護唔到佢咁

早排人鏈 我叫佢小心比人拖走個男朋友
跟住佢話佢冇男友

咁即係點

最緊要你自己唔好介意住先 成日提住就算佢覺得無問題你自己成日揭開個問題攞出嚟講佢都會慢慢覺得有問題啦

其實都算係明顯佢肯答你應該都係略有好感？

唔關事掛..普通朋友都會講啦

即係hea覆+唔想應我咁

其實毒L 自己一個人更開心(單戀)

如果覆 yes, sad, diu既話係咪就係hea覆+唔想應

得一粒😕咁嘅emoji？
咁應該真係唔想應你點flirt佢

長期都係咁就真係

咁又係喎
不過佢而家又似乎怕左我啲濕疹咁
雖然講明唔傳人
但係唔敢close埋我度

正常都係因為怕衛生問題

咁點算 唔好番咪收得皮
我同入得依度嘅巴絲一樣
好撚鐘意佢呀
晚晚瞓覺嘅發夢都有佢

我意思同巴絲一樣好鐘意各自暗/單戀嘅人

sor for 1999 n 長氣

因為你個username？

亂改姐我唔les

我鍾意佢都不得了
撞到會緊張怕到扮睇唔到

有冇試下同佢講嘢？

都係掛住佢個d啦 廢事太details自爆

暗戀
但完全兩個世界既人
完全唔夾
或者保持咁樣既距離先係最好

會醒的

無

有冇分組project或者功課問下？
我以前試過唔同人講野人地只會當你係nobody
知你鐘意佢就笑你係on9仔

鐘意咗個人 好想抽身但又成日都要見
成日ff佢都有啲野
但有時又覺得冇
不過點都好 同佢一定冇可能

唔係掛 唉算啦
問功課咪只侷限問功課 我唔識點進一步

突然覺得我果壇野冇得比

咁你就要好好審視下你之前鍾意嗰啲究竟係咩女仔sorry都要講句 呢啲真係八婆嚟 有咩好笑 禮貌都唔識嘅做咗你女朋友先要喊

我決定得唔得都表白，屌你老母
人一世物一世，柒咪柒
依家唔試得過世先試？

好耐之前嘅事lu
佢個樣有仙氣不過與我無關la

Same

同你一樣 放棄左 放過自己啦 一個人真心鐘意你唔會比你咁樣等佢 叫自己忘記同接受現實好難 但人就係咁 唔會樣樣都順心 要學會放下

錯曬 唔係個個男仔見女就受

試左無悔！

我真係好中意佢，無論點都會等佢

啱 例如我

有無邊個明星似佢？想睇下點靚仔法

呢排先開始熟，佢有啲怕醜 但好nice 好識為人設想，我地有keep住傾計 佢好快覆機又樂意俾屎我 但似乎次次都係我開新topic 佢好少主動搵我/問關於我嘅嘢，都唔知係唔係因為唔care心累
佢個樣中上 而我就普普通通，好無信心未放棄，但已經灰灰地。好似已經有其他女仔都對佢有好感

唉 個個都話有 feel....

暗戀咗個女仔6年

一定有印象 不過真係無交集 佢好COOL

我用左一年時間先放得低曾經鍾意過嘅佢
依家我地只係hi bye friend 見到佢 我個心仲有少少痛
係為我自己嘅愚蠢而痛

原來盲目咁對對方好唔代表佢會因為咁對我有感覺

唔怕自爆

鍾意個唔同班嘅同學
傾過幾次計 都傾得好開心
但係佢平時好少一個人 一定有啲女朋友係隔離
好難話傾多啲計
已經想約佢食飯一個禮拜 但係都唔敢開口

唔好傻啦

中學？

我地都廿歲啦類似入大學之前啲學校
今日好想搵佢講 但尋日已經拗過一次底

有冇傾下計呀 女仔單獨同係出得去 起碼有好感先

真定假啊🤔大部份都係？

單獨出街喎 無啦啦做咩同你出街
返工食飯就另計啦

不過我都鐘意約個男仔食飯 其實係想多d時間見多幾面但睇黎都只係當我飯腳

再約多次出街啦 試多次

咁你就快啲quit啦

上堂對個女仔一見鍾情可以點

同你情況一樣我都唔知可以點 無嘢可以做到

除咗偷望佢就冇其他野做到

屌 我都係

唉我係學校門口等咗好耐
然後見到佢背影 趕住去搭車走咗
而家真係好傷心 已經鼓起晒勇氣

同你同埋叫春師巴打一樣
咪求撚其介紹自己再攞佢contact lor
我已經講到語無倫次+口窒窒
都抄到牌

佢肯俾contact你證明你有機會喔🤔咁點解依家會停濟不前 甚至佢好似怕咗你咁嘅
btw係咪巴打你生得比較靚仔所以容易成功啊？
你係攞ig定攞咩

唉 鐘意左個同班女仔 但佢有男朋友
每日見到佢都好唔開心 好想死
已經成兩個禮拜避佢 唔望佢唔同佢坐
但係今日放學行樓梯見到佢係前面
個笑容同聽到個把聲 我真係好想喊出黎 好想死

電話ig都先後攞左 有機就最好la
其實同你有啲關係嘅話(eg同學) 出於禮貌唔會照俾ge咩？
因為上個星期學校放咗一個禮拜假 然後我又病咗無乜揾佢 可能因為咁所以有d停滯...
我都唔知算唔算靚仔
中學嘅時候無gel頭+有喑瘡 試過柒到俾人鄙視
而家相反 at least會比女ge 但係係咪純粹因為我有打扮？

lecture嗰啲唔會俾 tutorial一齊上先會俾 正常係咁

會俾女咩？
btw你依家點打扮

佢竟然唔慰問下你 你病咗

我讀嗰個好少人 少到同tutorial差唔多
輕輕提過病咗 佢應該無視咗

昅
點解出唔到個字ge
打扮只不過係解會gel頭同遮暗瘡

點解咁肯定係昅成日有女仔望我會即刻睇我係咪有咩地方柒咗好少會諗佢係昅我

因為同以前柒到俾人望個眼神唔同

其實都唔一定

我覺得如果鍾意嘅男仔肯打電話解釋俾我聽 我會好開心咁話ok，雖然心入面會覺得打電話有啲多餘（因為錄音已經得）但唔會say no

個眼神嘅分別同個樣喺時間上有關係
我其實係毒撚 有冇樣又點
我哋都係因為唔識追人先會喺度相遇

係時間上有關係即係點

打電話藉口嚟嘅姐😏錄音當然可以
不過大家都知咩事啦😏同埋可能有啲人覺得打電話會講得清楚啲呢

btw如果你唔鍾意個男仔 佢話打電話解釋 咁女仔會點

邊種唔鍾意先？如果只係無感覺 純粹當朋友，咁就睇心情喇不過禮貌上大多數會聽嘅
如果直情係dislike 我會話唔得閒/攞藉口推搪

個look轉咗 眼神同待遇唔同咗
first impression je 內涵重要啲
我好似無乜

真絲？

如果係同一個人有唔同嘅眼神待遇就有參考價值
唔係嘅就

我諗都係唔覺意姐 依家好多女仔根本唔介意有少少正常身體接觸

唉 ff多咗添

我諗唔到似邊個明星，眼大大、高瘦文弱書生型

陸浩明？佢似你講嗰類型喔
高係大概幾多？

我唔係上堂先一見鍾情

179
唔係六號戈類，係陳家樂type